其實香港最有價值係機場跑道

萬一爛左
飛機冇得升降
都幾大鑊

咁又點

整返好咪冇野

只會益中國澳門

乜唔係鐵路咩?
東鐵線上水站向羅湖/落馬洲方向未分叉嘅路軌求其少咗幾截
高鐵香港段冧石
咁都得啦